大j又出片串9警察

估唔到有睇大J片既一日
又幾好睇

高質片

驚达唔死咁

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

用狗糧好似真係得

大J收皮啦

二千幾期
古惑仔應該係全世界連載最多最密嘅漫畫

小學雞先睇

Push

抽水J

#175258都P
你做過咩黎

就係咩都冇做過

唔好咁啦 達狗已經夠慘

又鞭达鸠

但無咩人出post撐牛佬
雨傘已經抽警(古惑仔)水

真係慘，咩都冇做過要咁樣博出位

唔慘
屌大J唔算博出位

距抵屌

如果半年前有人話睇大J，一定俾人屌到開花

達狗
下個到J狗

相比達狗

達狗屌你老母呀
就算大j係抽水 佢最少敢抽
你條垃圾達呢？

係兩個月前

上次嗰個撐警集會其實幾好笑

17幾都P牌 三毛狗買AC？

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

屌大J就三毛？

迖狗:又做show!

yes

高汁

就目前黎講
係
因為你分化

大j同Rock哥

達哥就抵屌？
大J就唔屌得？

當日屌泛飯今日叫鄺神

古惑仔七仔有冇得買？

達狗

七仔有，btw周街都大把報紙檔

暫時嚟講，大J同熊仔頭應該係最大牌既反送中既KOL。 你宜家係連登屌大J， 對反送中係有害， 所以當你三毛咁屌係無問題

大和解

想講有示威者特登由上環趕去元朗
就係為咗解救無辜嘅市民

希望大家知道哩件事 比返credit佢地
將「一方有難 八方支援」嘅精神宣揚開去
唔好比我地嘅勇者白白受傷

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

個半月前

係

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

大J原來咗高質，唔反了

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

咁你屌咩先
就算佢d片有d鳩，人地都走過去最前面同支持返個運動

達狗又要派多D蛇齋餅糉啦

佢去撐警集會果條片仲頂癮

屌，睇嚟以前真係對佢有偏見

快d 拎d 狗糧出黎引開佢地

Subscribe左 幾高質
達狗

好好睇

人會變姐
依家大J變好人
達哥變壞人
我以前都係捧達屌J, 依家調返轉
唔係潮唔潮流既問題
而係佢地既行為明眼人識分邊個好邊個壞

出來抽下水 連登仔即刻轉哂口風 又話佢係乜撚野清泉

起馬佢敢作敢言

我就係鐘意屌哥達鼠，吹牙，今時唔同往日，依家哥達鼠已經係過街老鼠

推

兩個月前屌，或者當你同路人添
宜家屌，應該唔係三毛都五毛

社運youtuber

暫時和解？

大J D片係幾流暢既

迷J了

P牌廢老唔好上連登啦

憑你個名同個P字，我認為你係

支持迖哥派狗糧

下次帶狗糧

相比達犬真係肉酸到
特登拍條片出黎玩送禮

老實講對youtuber 實況界鬥爭唔興趣
邊個講嘢岩聽 好笑好睇就撐邊個

佢應該都想食Ｄ狗糧！
唔洗箏 我地大把狗糧過你地食

达朝都壽終正寢啦 大J點解仲要迫害达哥

正氣到仆街

啱啱睇完達發哂癲咁出post，宜家睇到大J又出片企喺公義嘅一邊，成個感覺好奇怪，好唏噓，有冇人覺得世事真係估你唔到，真係風水輪流轉

講還講唔好貼圖

大j

無諗過會有睇大J既一日

無知一問，點解？

就因為佢嘅政治取向就由屌佢變做撐佢
乜阿豬阿狗都有得洗底

狗糧係俾迖狗食

要買本古惑仔支持下

大J由6/9前到依加都算係咁 起碼佢唔係勝利球迷

不嬲冇睇亦冇留意 但起因係咩反佢?
個個都可以CONNECT 點解佢唔可以?

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理[sosad]
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

咁都叫抽水？佢宜家直接上場打哂真軍啦

而且宜家佢既“抽水”係企係雞蛋一方向高牆發炮，呢d水係咁易抽既達狗唔駛變地底泥啦

話佢做show,機會主義，我理得佢真心定假意啫，總之佢宜家做出嚟既野對反送中，對義士有益咪得 。

唔通學達狗班盲fan做 動物傳心師呀？ “係兄弟就明”

呢下直線抽擊达狗同黑警
勁

達哥條片

你

蛇齋餅粽

達狗仲係度玩「兄弟在心中」，全世界誤會佢

同达狗條片真係差天共地

我一早blocked咗 五毛來

隻達狗忙住派禮物 不了

講真，就算有大牌KOL依家先表態都要支持啦，肯向大陸市場說不點會叫勝利球迷

老實講 香港到左咁既地步就算任何人直線出聲都唔會比人話扮野 因為香港已到左一個你唔出聲唔改變就冇得返轉頭既地步 公道咁講 大J多場遊行都有去 冇出遊行/話佢扮野既人你地問心你地做唔做到佢咁相反達狗 笑而不語 比人反就發哂癲咁睇得出佢有幾小學雞

政治逼害呀

反送中事件好似打風前啲蛇蟲鼠曱甴出晒嚟

邊個人邊啲鬼顯哂形

我都係
大j順眼左好多

估唔到達狗會串人

一定要買返呢幾期嘅古惑仔支持下

其實牛佬不嬲有抽水 就算雨傘果時都有

幾正喎下次經過買返本

由失望 到佢發老脾個日 徹底 唔鐘意依個人

之前有支持

比信用評分系統西出黎既劣等人
唔怪得要做5毛儲里數

五毛
Block
Bye

巴打好勁 仲KEEP住
雨傘果時仲係港豬 冇留

買返本支持下呀

重要! 手足入黎睇睇
一齊叫連仔做下野

唔該認真睇下同幫手推推

搞到想買嚟睇多謝大J

同依家一撚樣

香港第一YouTuber

大家叫唔好去電玩展圍達狗，話咁係浪費時間精力
其實唔係，圍達狗係等於同廣告商暗示一樣野，
選擇沉默既藝人我地一概睇唔起，
藉住呢點去喚醒更多有社會影響力既藝人，
社會上太多不聞世事既追星族，
當藝人發聲，絕對可以扭轉更多人既取態！

迖仔收收皮先
宜家高汁絕對係大J同伍大師

牛佬真係好波

有無人去Andy哥度幫下拖 講元朗條片 啲五毛多到。。。

牛佬2014年個陣都有暗串差佬

大j近排上哂電咁

撐大j

無得幫，啲五毛太撚多啦

佢同rock gor都係做實事

救命大J真係好高質
下期我都要支持牛佬！

小學生先睇大J…

兒登仔：
昔日飯民含撚 今日鄺神精神

屌好撚嘔心

成班狗眼

奶完達哥依家奶大J

屌人抽水又五毛

大J冇野撈
仲唔踩住達哥咩

真係冇諗過會有睇大J既一日

全民頭盔月

達狗壽終正寢左喇

大J本身有返大陸，咁落去返大陸小心D。點都好，感謝大J敢言

一個月前咋
之前大J係美國出片叫人遊行都比人屌佢

唔好再擺d弱智出黎好無？

下個到你老豆狗

你個P牌幾特別wo，係邊度買？

洗撚買咩

當日達哥借你地上位

今日大J一樣

你地醒少少啦

人地講兩句你地就奶晒人鞋底

互相利用姐

咪撚比人利用連登仔！

呢d真係時勢做英雄，識睇市場講野就有客源，唔出聲就俾當狗咁屌

大j一向得打機片係on9，其他片其實睇得過

所以欣賞天琦 佢係英雄造時勢

吸錢吸人氣既機會到仲唔落力d咩

真連登仔！見紅就反

而家連兒登仔都睇大J

有腦既連登仔就唔會俾人一兩條片就又奶鞋底又盛啦

想買下一期睇